鍾麗緹大女Yasmine遺傳媽媽美好身段 IG洗版式上載泳衣靚相

50歲的「美魔女」鍾麗緹育有三名女兒，她們都遺傳了媽媽的美貌和美好身材。大女張敏鈞（Yasmine）今年已經22歲，昨日（25/9）她在IG上載了一輯在海邊的泳衣相曬美好身形，她穿上三點式泳衣加熱褲，拿着草帽擺出不同的甫士。混血兒的她擁有濃密眉毛以及深邃五官，在陽光下笑得非常燦爛，Yasmine寫道：「Holding onto summer through these photos.（透過照片抓緊夏天）」，網民大讚Yasmine漂亮兼火辣。

印度西施

賓妹

22歲？
32我都信

唔肥 但睇落好大隻

好大隻

個樣成個何桂藍咁

阿媽靚過自己真係慘

好唔靚。。。

我屌

其實都ok，係大家睇唔慣啫

metoo

大山婆

呢啲女有少少肥一定好好屌，個波應該好淋彈下彈下咁

屌啲竹升妹真係麻煩

大大隻好好砌

呢啲樣同身形，同佢扑野嘅話一定係佢強姦你咁款

何桂藍

Last of us Abby

有D似立場姐姐

佢對奶大過abby

好難靚過呀媽

mix黎講都算幾樣衰下...

好撚正呢啲屌到啪啪聲

好過d 迷TB

好自然喎呢種先正
好想射精

成個阿嬸咁

把撚

盡失老母真傳就係呢D

可以俾佢抱住嚟屌

三十歲打後真係會好老

阿麗...

試過真係返唔到轉頭

佢老母兩粒lin 正好多

個個都嫌三嫌四
等我黎粒

真係幾似

呢d有肉地但唔肥 身材健美嘅女係最好砌 啪啪聲
某部分瘦弱排骨港男 一見到就驚hold佢唔住 就話人大山婆 比條女強姦
真係笑死人 唔怪得亞洲人比人睇唔起

近睇唔掂

影返風景相算啦

大山婆留比你

男人黎？

而家仲ok， 過多四五年肯定係肥婆

藍藍靚過佢

何桂藍靚啲啦賓妹樣喎

藍藍靚d

墮奶

我屌番呀媽好過

屌

唯一似老母嘅得對眼

low boobs

賓賓

好撚正

快點強姦我

x2

人乾

好大隻，分分鍾打得贏0 gear黑警

樣唔得呢

之前睇TG 唔係話有流出咩

貼佢啊媽好過啦

abc feel

阿媽正好多

個樣咩料

同邊個老公生?

你細粒咋哇

我寧願屌佢老母

不能同意更多

呢種歐美身形好正
有肉地得來又唔係肥

下盤同手臂的確腫咗啲，瘦翻啲就不得了

er....無女屌嘅話可以屌住先嘅...都

幾似立場姐姐

好撚大堅

我覺得不行

港男心底其實最鐘意A4

呢種身材其實好正常
有咁上下大胸手臂粗係好正常
胸其實係脂肪，如果全身瘦但又大胸先唔正常
除非真係遺傳咁天生麗質
我覺得佢健康有肉好好睇，好過班全部一式一樣既紙板人

幸福賓州

做乜冇啦啦鬧人

個人經歷

普通mix 都唔錯但係完全睇唔出啊媽個樣嘅feel好可惜

淨係想屌佢老母

大概估到佢老豆咩樣

當年晚孃真係好J
竹筍波

呢啲已經大把男爭，好現實。

連登咁多人鍾意屌abby

歐美size, ok既

呢啲身材先正
狗仔一流
利申瘦仔

老實講有幾多男人外表比得上"呢啲"女仔先

個鼻想點

要個身A4但又要人大波

單手打死連登仔

絲打識野
胸手臂粗加埋 屁股有肉又大 通常大脾都粗
望上去幾健康,著衫又好睇

一般鬼妹質素

好正

佢笑得都好甜
令人感覺好舒服

係個吾靚既mix。。。完

好撚大份點屌

條女點都好過啲淨係坐係電腦面前嘅鍵盤戰士

The, Dory

大溪地嚟？

未亡人

成個印傭咁

大到跌出嚟

這麼醜的女

一入到嚟想話成個何桂藍咁樣
點知已經有好多巴打有同感

講得好

嘩，這個真係唔知點講

反正班垃圾唔會有份

山東婆

但上面班青頭屌鬼喎

肉地都幾厚下

想俾佢抱住黎屌

靚好同有錢人結婚但有錢人極樣衰就會咁

連登仔搞清楚邊個鍾麗緹同鍾麗淇未？
除咗大隻之外冇樣遺傳到喎

冇得輸

真係好鬼靚

認同呢種好砌，但佢老母都係正啲

睇正負皮就知兒登幾多青頭仔
藤條就啱曬你地屌喇

真係算肥同短
唔可以用有肉地形容
你望隻大脾小腿已經出晒事，著boot果張相個身型錯晒
成個身形就係唔好睇
似印度西施個樣，個樣又無老母咁標緻
最慘係印度西施本應係配纖瘦身型
但依家

上面成班青頭仔

好靚不過唔啱連登仔審美

肥婆都冇波就仆街啦

頂盡700

美麗西二代同老母一樣大大份

真·屌你老母

今次不了
雖然我冇機會

佢呢啲唔係叫大隻，係粗，成個人都好粗

入嚟淨係想睇佢老母，但係無，出去先

呢D vs 紙片 緊係呢種啦
兒登毒撚幻想自己有得揀
其實邊樣都無得佢地屌,緊係angry grape啦

佢IG係咩

有啲經驗喎

幻想到個170都無既排骨仔係鍵盤前評頭品足d女好大隻

有D 似陳巧文

樓上成班青頭

根本就好撚正

樓上有班人屌開賓賓
平時去中環搵食？
咁撚肥個樣咁怪 望真啲個鼻先啦有瘦底大波唔揀走去揀呢種 難怪莎蓮娜都嫁得出

英國鬼妹標準身形